\begin{siglas}
  \item[TCI] Tecnologias de Comunicação e Informação
  \item[EJ]  Empurrando Juntos
  \item[PCA] \textit{Principal Component Analisys}
  \item[SVD] \textit{Single Value Decomposition}
  \item[sil] \textit{Coeficiente de Silhueta}
  \item[RI]  \textit{Rand's Index}
  \item[API]  \textit{Application Programming Interface}
\end{siglas}
